我正式宣佈 運動繼續

屌你老母 五大訴求都NO
一係就射波

加多個
全力討伐警畜

係咁話多聽唔同意見
聽咗啲咩？